@proceedings{TALPA:2016,
    editor = "Danlos, Laurence and Hamon, Thierry",
    title = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA"
}


@inproceedings{Manos-Laaridh-Fredouille:TALPA:2016,
    author = "Manos, Maxime and Laaridh, Imed and Fredouille, Corinne",
    title = "Confusion phon\'emique dans la reconnaissance automatique de la parole dysarthrique",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-3",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Dysarthrie, troubles de parole, alignement automatique, confusion phon\'emique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/1.pdf"
}


@inproceedings{Philippi--Kouklia-Domingues-Lacheret-Dujour:TALPA:2016,
    author = "Philippi , Agla\'ee and Kouklia, Charlotte and Domingu\`es, Catherine and Lacheret-Dujour, Anne",
    title = "Localisation d'une victime dans un contexte de secours en montagne",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "4-6",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "corpus oral, lieu, peur, douleur, prosodie.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/2.pdf"
}


@inproceedings{Mauclair-Sahraoui-Bacque:TALPA:2016,
    author = "Mauclair, Julie and Sahraoui, Halima and Bacqu\'e, Lorraine",
    title = "Retour d'exp\'erience sur l'alignement automatique pour les personnes aphasiques dans le discours spontan\'e",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "7-9",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Aphasie, \'etude des pauses, fluence, traitement automatique du discours spontan\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/3.pdf"
}


@inproceedings{Aman-Auberge-Vacher:TALPA:2016,
    author = "Aman, Fr\'ed\'eric and Auberg\'e, V\'eronique and Vacher, Michel",
    title = "Robustesse de la RAP \`a la parole expressive \^ag\'ee vs. typique : contexte de commandes dans un habitat intelligent",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "10-12",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Parole avec affect, appel de d\'etresse, habitat intelligent pour la sant\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/4.pdf"
}


